\subsection{Integral}

  Para uma variável aleatória $f \geq 0$ definida em um espaço com medida $\mu$,
  temos a integral de $f$ com relação a $\mu$,
  \begin{equation*}
    \integral{f}{\mu}.
  \end{equation*}
  Essa integral assume valores em $[0,\infty]$.
  Uma variável aleatória $f$ qualquer
  pode ser dividida em suas partes positiva e negativa,
  $f = f^+ - f^-$.
  Se
  \begin{equation*}
    \integral{f^+}{\mu}
    =
    \integral{f^-}{\mu}
    =
    \infty,
  \end{equation*}
  então $\integral{f}{\mu}$ não está definida.
  Caso contrário, definimos
  \begin{equation*}
    \integral{f}{\mu}
    =
    \integral{f^+}{\mu}
    -
    \integral{f^-}{\mu}.
  \end{equation*}
